其實我交稅應該畀邊個？

我畀錢政府
政府畀黑警
政府/黑警畀鄉黑

咁警察又話唔夠人又唔知時間
政府警察又係靠鄉黑保護
咁我哋係咪應該直接畀錢鄉黑護港？

我跟返政府講
”借錢梗要還 咪俾錢中介”

係咪可以直接交

應該都係交比稅局先、
因為主要原因係食人頭問題
即係好似有人收到通知
撐警集會參加者每人頭1800蚊車馬費加精美飯盒一個！
但去到當日就有人話只係得1000蚊仲要無飯盒
當中800蚊去左邊呢？
其一可能性係支金短缺要減開支
另一個可能，大家都會認為係最大原因，就係食頭咯！
一層食一層，每個經手人都會有錢落袋，所以佢哋有責任去管理下一層嘅質量！
當然喇！這樣一層層去管理，一定係辦事能力慢左（現今政府所行嘅都係咁樣）
如果在街上、發覺有垃圾堆積、我哋係唔會直接叫清潔姐姐或伯伯去處理、因為可能那個責任不在他/她、更可避免與他/她們產生言語誤會！等同我們沒有足夠勢力和黑社會或鄉黑交手、因為大家都係平凡市民、不像警察搬以黑食黑的手段！
所以個人認為、都係交比税局喇

推、推、推

黑白都要交稅
古惑仔交返比黑警
向太每次都十球八球咁入票

應該係用免費屌雞嚟找數！
你睇下嗰凡响上水叫條仆街出示 委任證嗰單
揸機拍攝嗰隻狗、個樣未瞓醒之餘、仲係閪迷迷、好似啱啱執左6七劑咁、
不過諗諗下可能用毒品當錢比都唔奇

警察搬以黑食黑

好耐無見囉小妹妹

睇嚟uncle你好慣做連登仔啦喎

依家睇連登多過睇雅虎

Yo兄弟

我都冇睇yahoo好耐
啲一毛多到

我每日入去最主要都係屌下班仆街
屌下佢老婆同女呀！

fb我都有上去教化下啲人
Yahoo嗰啲個比例太失衡
你要努力啊uncle

呢個就係uncle.
今日屌嗰啲太多粗口、唔適宜比女仔睇